當年因為魚蛋初二爆發革命 估唔到今年因為肺炎又爆

初二係革命日子

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！